電腦開唔到求救

我用用下電腦 突然自動熄機
禁power制開佢既時候 只係得火牛個風扇著
Cpu同display card既風扇都冇著到
試左成晚都唔得
求下咁多位巴絲幫下手